Корневой каталог с точкой входа в приложение. Точка входа представляет собой скрипт, в котором создается веб сервер, подключаются маршруты из внешних модулей, устанавливается подключение к БД, подключается обработчик запросов по протоколу websockets.